［長期休刊］《名偵探柯南》作者需養病

經典漫畫《名偵探柯南》已經是一代人的集體回憶，由1994年開始連載至今，於今年8月達成1000回連載。雖然已連載23年，但劇情還是沒有完結的跡象，fans都笑稱「希望有生之年能夠看到結局」。

《名偵探柯南》在今年達成1000回連載。
《名偵探柯南》作者青山剛昌日前發表公開信宣佈，因為需要養病及充電，《名偵探柯南》將於下期起長期休刊。他於公開信表示，今年製作了《名偵探柯南劇場版：唐紅的戀歌》、《魔術快斗》以及漫畫新篇《紅色修學旅行篇》等，有點努力過頭了，所以需要暫時休息一下。

愈來愈少經典漫畫
早日康復喇